(有圖)一人一個覺得操到最樣衰嘅肌肉男

支持下人

陳奐仁

條友好廢

好似key上去咁

點解可以操到咁核突?

想做美國隊長？

lingard

power哥

好型喎，最多係件杉柒

屌我心諗封乜9封咁耐
原來無即場

？？？

小拳石

型

打晒針都係得咁既效果不如就唔好操啦
基因唔得就係唔得 無謂勉強

咁大舊好核突
隱性肌最正

呢條小拳石打，成個背脊膊頭都係爆倉
好撚核突
正一打針狗

只練上身

Skip leg day定本身真係冇腳？

bb 樣點操都柒

對腳似肌肉萎縮

我以為佢小兒麻痹症